8月5 朝早西鐵都要不合作

其實有好多人淨係搭西鐵都返到工(紅磡)
幫下大西北既被迫罷工啦
塞港島九龍唔夠嫁

有見到呢張文宣
係咪認真 巴絲0715元朗？

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

屯公 + 大欖

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

推
我一行5人都好想坐西鐵呀

推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

塞火車塞地鐵塞西鐵塞巴士
我要阻住地球轉！！！

塞埋西鐵就有藉口同老細講返唔到啦
西鐵不合作運動 由你我開始

推推推

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

tg grp